[NBA火箭] 美國參議員舒默：我與追求民主權利的香港人同站；我與對香港人表達支持的美國人同站

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

push

推